男朋友啱啱send咗個連登嘅post比我

：男朋友 ：我
男朋友：發明咗個唔使E起排牙都撩到牙嘅工具

你有無睇呢個post😹
我：冇
男朋友：好好笑cls😹😹😹點解咁都諗到
我：😅👌🏻

咁就要分手嗱咩

嬲嬲地。

洗唔洗網絡公審我？

唔好笑你咪同我講唔好笑囉，最多我下次唔send。

唔係好唔好笑嘅問題

辛苦了，做佢女朋友好似照顧個弱智咁

😂🤙🏻🤙🏻

咁係咩問題？依家你即係想點？

嗯...你明我

算啦，咁都要解釋嘅話你其實冇資格做我男朋友😂

同你講，一齊耐左每個男人都有低能呢一面

我都係想你笑下開心下姐，咁都有錯？

Sis點解你當初會同佢一齊？

你到而家都唔知個問題喺邊 不如算啦

我眼瞓，有咩留返聽日先講。

睇黎妳試過咁樣幫男朋友

唔洗，我冇咩要同你講

就算你想分手，最少都出黎見個面先啦，依家即係算點？

咁弱智都有權利談戀愛嘅
不過勸你地唔好生，一世架

唔好喺到死纏爛打，好肉酸

啱啱決定咗同佢分手 tks

關我撚事咩 唔好出嚟害人thx

成個連登啲post都唔關你事 del撚咗佢囉🤣

p牌仔
可能佢老豆老母死撚左先關佢事

佢勁型 要特登留言話我知唔關佢事

咁撚尷都800幾正評係乜料

你老豆老母死左就真係關我事喇
人唔到帛金一撚定到😘

佢全家冚家剷死撚曬，醫院打比佢嗰陣，佢會話關我撚事

P牌仔嬲到唔關你事你咁嬲做咩？

佢啲post我個弱智表弟都笑唔出啦

你係佢老豆老母契仔？

P牌仔，出黎啦，我想好好撚狗了🚬

吓咁幾好笑呀

P牌學人講連登啲po唔關佢事

咪開ac吖嘛咁型，返去專心幫佢老豆老母執骨就關佢事喇

佢呆左，完全駁唔到，啞撚左

笑左

佢躝咗返去幫佢老豆老母執骨

Sor知兩位平時執得多 玩開咩牌子
唔使出聲 反正聽唔明狗話🤢

呢次到我講，關你撚事？

又唔好咁講
我學過同狗溝通 聽得明你吠乜

喂p牌仔唔係笠水下話？
頭先講得咁型依家想縮？

佢以為扮狗就冇人明佢吠乜

不如你換過個ac先出黎啦，掛個p牌喺身真係好垃圾，同白卡差唔多

殺人預告

條友似淆左底

邊個會拎條命嚟搞飛啊
比著我都淆

弱智仔早分早着

屌，垃圾，瞓覺好過。

不過睇死條p牌仔過一陣又死返出黎攞彩，收割

好奇想知你同佢講分手原因係咩呀

ok

感情問題一律建議分手

你男朋友就係po主

樓主終於諗到藉口同條仔分手不過呢個理由差撚到

你定義左兩個icon，但下面段對話又打返 “我” 同埋 “男朋友”

0 分重作

咪侮辱

Sis，分手好手，妳唔好害左個男人

本領哥唔係反留名狗？

分啦

樓主成幾廿歲人仲咁on9
搵唔到人埋單㗎啦

牠口裏說不 其實勁鐘意睇

又撚到P牌冇野講，笑4

咁分手囉8婆

連登仔不嬲低能當有趣

想分手囉，講到明都唔識解？

認真
其實咁樣咁易就講分手段感情會唔會脆弱左啲呢
有咩唔滿意 可以兩個人拎出黎講
每個人嘅性格人生歷練都唔一樣 無可能所有野都相同
做唔做到一凹一凸嘅組合就靠你地嘅努力 發掘對方嘅優點
只係你地肯唔肯去為對方努力

關咩事啊，都係因為佢唔靚仔又冇錢性能力又嘛嘛姐

性能力麻麻你都知